今日係馬會俾個大陸佬呃咗。。。

話說今日day off，十點零鐘起身諗住買個早餐食啦。因為間茶餐廳喺馬會附近，都有唔少嗰啲啊伯喺附近徘徊。係我行過馬會門口之際，有個中年男人行埋黎我度搭話。

：我 ：中年男人

中年男人： 哎後生仔唔好意思啊，想問下點解換六合彩嗰間馬會仲未開門嘅？

我：馬會邊有咁早開門啦？晏啲就會開架啦

佢：哎呀咁大鑊啦，我買咗11點船飛有急事要趕住返大陸啊！

我：唔係中好多就由得佢啦！

條中佬平頭帶頭鏡，個look柒下柒下咁原來大陸人嚟，我聽到呢到都已經唔係好想理佢，點知佢講

佢：唔係呀，我中咗四獎，都有九千幾蚊架！

我心諗：哇你條大陸佬咁都俾你中到成皮野？係真唔係呀？

佢仲要攞咗張飛出嚟俾我睇：「拿，你睇下，真係架！」

我同馬會出面公布結果嗰塊牌對一對，又真係中咗四獎喎

佢：唉，不過冇辦法啦！我真係趕住走啊。不如咁啦後生仔，呢張飛我一千蚊放俾你啦。一家便宜兩家著嘛！

我：係真唔係啊，咁筍？

我又攞佢張飛同個結果再對多次，number同日期都冇錯，真係四獎喎。我心諗，四獎九千六蚊減返我俾一千蚊佢，我都淨賺八千，夠我買多幾件supreme，仲唔狗衝？

於是乎我就好爽快就答應咗佢，去atm攞咗一千蚊俾佢。我心諗，今鋪仲唔fatfat?

食完個早餐等到馬會開門，我梗係即刻衝入去換錢啦，屌佢老未，個職員同我講話張飛係偽造，到果下我先驚覺我俾條仆街大陸佬呃咗。

好彩我都算醒目，一早有影佢相，各位巴打真係要小心。條友平頭，帶眼鏡，上身白色polo，下身牛仔長褲。推出去，唔好俾更多人受騙

你唔報警？
馬會又唔報警？

你喺現實係咪冇存在感？

應該係黃埔投注站？

我睇張圖

咪睇咁多警訊啦

1/10
同情分

報得警

拉你呀

句嘢有聲

出面有金屬扶手咩？

警訊個條友

佢同行應該仲有個mk妹嫁
有冇見到

On99

On9人地搵你幫手拍警訊？

屌你

條友咁似警訊d壞人

樓主作故仔啦

俾人呃左都話自己醒目

呢個唔係Gay佬黎咩

我岩岩撞到佢 我幫你捉左佢了

尖尖maymay

屌你樓主堅哥都敢搞